以前既自己不知所措，而家都係

做人真係好寂寞
寂寞在冇人幫到你
安慰鼓勵邊個唔識
但人生慘在好多野唔係樂觀正能量解決到
頭先睇流行經典五十年
首先唔好屌我睇tvb先
咁有岑日珈cheronna
岑日珈真係正到
收尾大合唱cheronna企佢隔籬
表情寫哂係cheronna面度
寂寞寫哂係塊面度
自己本身有留意super girls
最早留意就係cheronna
因為佢黑
最心痛亦係佢
yanny heidi aka jessica
全部自己搞掂
唯獨吳嘉熙好似小朋友咁
想有人寵
可惜焦點從來唔係佢度
yanny白滑童顏
heidi潮流教母
aka單飛成功
jessica有錢女撈埋台灣個邊
吳嘉熙單飛完全冇noise
其實睇得出佢眼裏面係唔開心
人生真係好寂寞
其實付出真係佔好少好少
尤其佢地藝人個圈
講真
super girls都3x歲
自己都差唔多
或者去到呢個年紀
反而唔似以前
一出黎死衝爛衝
反而真係承認
有d野付出左都唔及人地一黎就擁有
唯有帶住呢種遺憾做人
情願無奈但唔好呃住自己生活
接受遺憾係人一部份
默默咁生存落去
就夠
就算
講真
cheronna唔笑個樣靚好多
自己都唔鍾意笑
世界對我地殘忍
我地呢朵花註定開得唔夠人地靚
甚至人地開個陣
我地已經又殘又謝
人大左
每日d眼淚都係個心裏面一滴滴咁流